足總唔記得book 場 港超冇得踢

執柒咗佢啦#HKFA

周日（18日）一場港甲賽事因球場問題而被迫擇日再賽！據讀者消息指，事緣原定周日（18日）下午3時半，於馬鞍山遊樂場舉行之港甲賽事永義地產對和富大埔，因雙方球員和足總工作人員到場才得知球場早已被公眾人士預訂。

經一輪溝通後，雙方職、球員和足總人員決定移師馬鞍山運動場比賽，惟因有球隊未有準備真草場球鞋，令賽事被迫擇日再賽，無不令涉事球隊及球迷感相當無奈！

足總現時在官網上顯示球賽於馬鞍山運動場進行，惟據消息人士指，賽前不論雙方球員、球迷均根據網頁資料而前往馬鞍山遊樂場，換言之在事件發生後，足總才更改網頁資料，引致今次「蝦碌」事件。

港甲嚟

自膠

港超定港甲呀

On9執柒咗佢啦